傾唔掂邊個放勞嘈 保安互毆齊被捕

跑馬地桂成里12號誠和閣2座，凌晨2時許，兩名姓曾(58歲)及姓吳(45歲)保安員，疑因假期問題爭執，互相推撞及毆鬥。警方接報到場，兩人分別額頭及胸口受傷，需送院治理，並涉嫌襲擊傷人被捕。

又係跑馬地

而家咪兩個一齊放

求仁得仁